# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-24 13:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: employee/admin.py:78
msgid "company department"
msgstr "公司部门"

#: employee/admin.py:84
msgid "position job"
msgstr "岗职"

#: employee/models.py:35
msgid "company"
msgstr "公司"

#: employee/models.py:36
msgid "companies"
msgstr "公司"

#: employee/models.py:50
msgid "department"
msgstr "部门"

#: employee/models.py:51
msgid "departments"
msgstr "部门"

#: employee/models.py:56
msgid "Active Status"
msgstr "启用"

#: employee/models.py:57
msgid "Disactive Status"
msgstr "封存"

#: employee/models.py:60
msgid "Bank of the Philippine Islands"
msgstr "菲律宾群岛银行"

#: employee/models.py:61
msgid "Banco de Oro"
msgstr "黄金银行"

#: employee/models.py:62
msgid "Metrobank"
msgstr "大都会银行"

#: employee/models.py:63 employee/models.py:73
msgid "Philippine National Bank"
msgstr "菲律宾国家银行"

#: employee/models.py:64
msgid "Land Bank of the Philippines"
msgstr "菲律宾土地银行"

#: employee/models.py:65
msgid "United Coconut Planters Bank"
msgstr "联合椰子种植者银行"

#: employee/models.py:66
msgid "Development Bank of the Philippines"
msgstr "菲律宾发展银行"

#: employee/models.py:67
msgid "Rizal Commercial Banking Corporation"
msgstr "黎刹商业银行公司"

#: employee/models.py:68
msgid "Security Bank"
msgstr "安全银行"

#: employee/models.py:69
msgid "EastWest Bank"
msgstr "东亚银行"

#: employee/models.py:70
msgid "China Bank"
msgstr "中国银行"

#: employee/models.py:71
msgid "HSBC"
msgstr "汇丰银行"

#: employee/models.py:72
msgid "Citibank"
msgstr "花旗银行"

#: employee/models.py:74
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: employee/models.py:75
msgid "China Zheshang Bank"
msgstr "中国浙商银行"

#: employee/models.py:79
msgid "Full-time"
msgstr "全职"

#: employee/models.py:80
msgid "Intern"
msgstr "实习生"

#: employee/models.py:81
msgid "Probation"
msgstr "试用期"

#: employee/models.py:82
msgid "Re-hire"
msgstr "退休返聘"

#: employee/models.py:83
msgid "Cooperator"
msgstr "合伙人"

#: employee/models.py:86
msgid "Active"
msgstr "在职"

#: employee/models.py:87
msgid "Dimission"
msgstr "离职"

#: employee/models.py:88
msgid "Retired"
msgstr "退休"

#: employee/models.py:90
msgid "male"
msgstr "男"

#: employee/models.py:90
msgid "female"
msgstr "女"

#: employee/models.py:163
msgid "employee"
msgstr "员工"

#: employee/models.py:164
msgid "employees"
msgstr "员工"

#: employee/models.py:177
msgid "promotion record"
msgstr "晋升记录"

#: employee/models.py:178
msgid "promotion records"
msgstr "晋升记录"

#: employee/models.py:184
msgid "Intern Employee"
msgstr "在职实习员工"

#: employee/models.py:185
msgid "Intern Employees"
msgstr "在职实习员工"

#: employee/models.py:191
msgid "Active Employee"
msgstr "在职员工"

#: employee/models.py:192
msgid "Active Employees"
msgstr "在职员工"

#: employee/models.py:197
msgid "Dimission Employee"
msgstr "离职员工"

#: employee/models.py:198
msgid "Dimission Employees"
msgstr "离职员工"

#: hr_salary_system/settings.py:127
msgid "English"
msgstr "英文"

#: hr_salary_system/settings.py:128
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: hr_salary_system/urls.py:32 hr_salary_system/urls.py:33
msgid "HR and Salary Management System"
msgstr "人事薪酬管理系统"

#: hr_salary_system/urls.py:34
msgid "HR and Salary Management"
msgstr "人事薪酬管理"

#: salary/models.py:38
msgid "Management Position"
msgstr "管理岗"

#: salary/models.py:39
msgid "Technocrat Position"
msgstr "技术岗"

#: salary/models.py:52
msgid "position"
msgstr "岗级"

#: salary/models.py:53
msgid "positions"
msgstr "公司岗级"

#: salary/models.py:76
msgid "Entering"
msgstr "录入中"

#: salary/models.py:77
msgid "Checking"
msgstr "审核中"

#: salary/models.py:78
msgid "Paying"
msgstr "支付中"

#: salary/models.py:79
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: salary/models.py:103 salary/models.py:104
msgid "Salary Process"
msgstr "薪酬单"

#: salary/models.py:131 salary/models.py:132
msgid "Salary Rule"
msgstr "公司薪酬发放规则"

#: salary/models.py:138
msgid "Super"
msgstr "驻场餐补"

#: salary/models.py:139
msgid "Normal"
msgstr "正常餐补"

#: salary/models.py:140
msgid "None"
msgstr "无餐补"

#: salary/models.py:159 salary/models.py:160
msgid "Standard Salary"
msgstr "员工定岗月薪"

#: salary/models.py:183 salary/models.py:184
msgid "Attendance"
msgstr "员工考勤"

#: salary/models.py:223 salary/models.py:224
msgid "Social Security Provident Fund"
msgstr "员工社保公积金"

#: salary/models.py:228
msgid "Initial Salary"
msgstr "初始月薪"

#: salary/models.py:229
msgid "Subsidy"
msgstr "福利"

#: salary/models.py:230
msgid "Assessment"
msgstr "考核"

#: salary/models.py:231
msgid "After Tax"
msgstr "税后"

#: salary/models.py:234
msgid "Increase"
msgstr "增"

#: salary/models.py:235
msgid "Decrease"
msgstr "减"

#: salary/models.py:250
msgid "Salary Adjustment"
msgstr "薪酬调整"

#: salary/models.py:251
msgid "Salary Adjustments"
msgstr "员工薪酬调整"

#: salary/models.py:259
msgid "Passport"
msgstr ""

#: salary/models.py:260
msgid "ID Card"
msgstr ""

#: salary/models.py:299 salary/models.py:300
msgid "Income Tax"
msgstr "个人所得税"

#: salary/models.py:379 salary/models.py:380
msgid "Salary Detail"
msgstr "工资条"

#, fuzzy
#~| msgid "Salary Process"
#~ msgid "Create Salary Process"
#~ msgstr "工资单"

#~ msgid "No Entered"
#~ msgstr "未录入"

#, fuzzy
#~| msgid "Intern"
#~ msgid "Entered"
#~ msgstr "实习生"

#~ msgid "Checked"
#~ msgstr "已经审核"
